廿年後連呀伯坐關愛座都會俾人批

乜你咁唔gentleman咖
男人之家就唔好同女人掙位坐啦
男人企吓會死咖？

利申：大預言家

廿年後無左關愛座變左2個廢青座，其他都係老人先可以坐

應該係全部座位會拆晒
因為全部人會用機器代步
個d咩機械腳咁

其他全部都係女人坐
果兩個座變男人座

依家啲女乜都要人就，當正自己係公主

港女logic:男人之家讓下女人得唔得

女人>啊婆>啊伯>男人

男人係香港最低賤既生物